SMT sim 卡插router 被鎖

而家張卡插mobile ok 但插 router detect 唔到。打去問佢話個plan 唔可以用響router, 所以當張sim 一detect 到用響router 就會鎖。 但明明尋日之前又用得好好地。

有無巴打試過？可以點解決？唔該晒!

個台唔比你張sim卡分IP 你點都冇得搞架啦
你唯有轉Plan或者轉台架啦

但一直都用到，係尋日開始有問題

你呢個人D思想都好撚有問題
人地講明唔得
之前得係人地唔知姐
人地發現到封左 你覺得有咩問題

其實問題係個sales 話得，如果唔係我點會apply 個plan 插router上網？而家發生呢個問題想上黎問下有無人遇過啫

改左個apn設定有無用

Sales 想開單梗係乜都話得

你果部係乜router嚟？

手機放出黎算

唔該各位巴打意見, 我再同sales 傾下先

自己唔睇條款，反而信晒sale 9up

海關幫到你